# 2020-1-10

- 支持代码覆盖率
- 支持 Docker 打包和 docker-hub 自动集成
- 支持 codebeat

# 2020-1-9

- 简历项目重构+ui 美化
- 项目开源，加上 github 美化。
- 配置 travis.io

# 2020-1-8

- 简历项目初步完成

# 2019-12-23

- 项目脚手架搭建
- 采用 react 作 ui
- webpack 支持 HRM
- 支持 TS
